【突發】迪卡儂將軍澳開分店

準備開尚德
成36000尺

領展醒目啊
識得揾迪卡儂吸引人流

香港最大的體育用品店

36,000平方呎的商店展示70種運動產品
36,000平方呎的戶外露台，用於測試產品
超過13,000種產品可供選擇

體驗運動

利用戶外露台測試產品
定期舉行運動學習班
12個用家互動專區，讓各個運動社區交流運動心得

2020年執笠

開喺哩度應該好快就執笠

開尚德平時有冇人會行過去

領展覺得迪卡儂=ikea？

尚德果面治安差到咁
無咩都唔會想去果面

間野好撚平下

番屋企296d先會去佢巴士站
冇人會想去呢個商場

開到山卡拉邊個去
香港有冇網店？

旺角果間好好行

迪卡儂啲拳套得唔得？

港獨陣地+毒品公屋

有

銅鑼灣最細 無feel

尚德果邊死氣沉沉邊個想特登去
到時得返啲中坑老坑同鄉下婆幫襯

執咗間百佳就係為咗佢

之前2樓間允記拍晒烏蠅

連登睇死
有機會做得起 咁撚大舖租仲平過CWB
擺明領展賣大包，想搞番好個死場

之前迪卡儂揀雅蘭一樣俾連登指著黎笑